離開唔到個po

我用ios app
今日跟一條link入咗個po
竟然離開唔到
唯有用safari開網頁版入黎求救

打橫拉唔得咩

我唔知可以向左拉